香港藝人們，事到如今你哋仲諗住龜縮到幾時？

你哋仲係咪人嚟？

香港到今日發生咁多事，仲可以當無事發生

活在平行時空

你哋班仆街平時唔係好撚正義㗎咩

你哋班仆街平時唔係樂善好施㗎咩

宜家班後生仔、真香港人響度為香港嘅將來衝上前線

你哋一句說話都唔夠膽講

正一縮頭烏龜！

發聲嗰啲一係比人炒 一係比人雪 一係就已經自立門戶

有時覺得唔踩多兩腳或者北上賺人仔就算啦
藝人嘅嘢癲起上嚟就咩收入都冇
冇得話東家唔打 打西家 班藍絲權貴大勢力又玻璃心
唔通真係靠連登仔助養咩 有幾多個支持過何cc同明哥呀

周柏豪叫人做完選民之後俾班垃圾狙擊
之後一直到依家都無上過水

古天樂呢？

之前連登仔係咁歌頌佢

佢唔係好人好事代表？又捐錢起學費，又幫藝人過度難關

宜家真香港人有難呀！你去撚咗邊呀？

預咗以後唔撚再理任何中立/撐共偽人嘅演出

黃子華：藝人只不過係一個太平盛世時既產物，係亂世中連一個補鞋佬都不如

都係果句
係班後生仔連前途生命都可以放棄面前
呢啲籍口都係bull shit係犬懦縮骨
佢地最多無左份工
但後生會無左成個人生

唔好再講埋啲咩職業身位好難出聲呢啲藉口
依家就係香港人既革命
佢地係責無旁貸
唔使佢地就去食彈冒生命危險
就係以偶像身份俾啲正能量班後生都做唔到
從此香港明星藝人 就係得 hocc tommy呢啲

發聲? 你想佢地發聲撐中國? 定發聲屌柒暴徒?
有名你叫 香港偽人們 人民幣大過天

算吧啦

咪出哂聲做護旗手，成班祝支国70周年囉

有d 明星其實暗底 幫左
不過真係唔講得

例如？

佢係上面起咗好多間學校

劉華

都講明唔講得 講左反而害左佢

咁同9up有咩分別

有咩證明

劉華不嬲撐香港人

算啦
中共條撚咁好含 良心乜乜乜早就冇哂啦
仲駛指意班奶共偽人咩?

其實D明星, 佢地搵左咁多錢, 就算佢地失業, 都可以夠錢過埋下半世
唔明白點解佢地驚封殺??

D明星 好多都有 幾千萬/幾億身家
就算佢地被封殺失業, 都夠錢過埋下半世啦